香港算唔算係中國嘅一粒老鼠屎

明明全中國除咗香港都已經再冇新冠，係得香港keep住有，依家仲要傳返入嚟內地，真係累人累物，我係習主席就送香港俾美國算，等佢地一鑊熟

支持 我願意為蟈犧牲
等我地呢粒老鼠屎為蟈捐軀 將香港俾萬惡嘅美國佬

攬炒美國

pish